[夠鐘叫春]點解會揀我

有時會諗我係咪只係易approach所以先一齊左
好冇安全感好失敗

Yes is me

hi again

你同佢又搞咩

冇搞咩我多疑冇安全感
咁啱撞正m到搞到d情緒好低落

做人要有少少矜持 不過自己就唔係咁講
唔舒服就瞓啦柒頭

我都想訓
返緊工呀屌屌屌屌屌

返夜 慘慘豬 就收工？

收皮就差唔多
收工要等多起碼五個鐘

收工未

出街玩完返緊屋企了

我都返緊屋企 啱先同朋友宵夜

mk again?

連你都知

個個都知